《功夫2》？ 周星馳編劇透露劇本早就寫好！星爺還會客串？

功夫是周星馳執導的一部經典功夫喜劇電影，這幾年周星馳很多經典的電影都拍了續集，只有《功夫》的續集光說沒拍，讓觀眾十分期待！

很多人說《功夫2》不會開拍了，畢竟周星馳年事已高，估計不會出演，而且每年都在說《功夫2》，就是沒見動靜，觀眾們也因此失望了。
《功夫2》上映實錘 周星馳編劇透露劇本早就寫好！星爺還會客串？

於此同時，有一部叫做《太極》的電影被疑似《功夫》的續集，該片已經立項，故事大概講述了在美國經營中餐廳的小老闆遭受反派的欺負，後來得到來自中國太極高手的指導，成功打敗反派的故事。
《功夫2》上映實錘 周星馳編劇透露劇本早就寫好！星爺還會客串？

目前，執導古天樂新片《犯罪現場》的導演馮志強在接受記者採訪時，肯定了這件事情，原來《功夫2》的劇本早就寫好，周星馳連稿費都給了他。至於為什麼沒有開拍，可能是周星馳想要更完美。畢竟《功夫》當時的特效媲美好萊塢，續集的製作費用光是特效肯定價格不菲。
《功夫2》上映實錘 周星馳編劇透露劇本早就寫好！星爺還會客串？

右一

馮志強是著名的香港編劇，他曾經參與編劇了很多周星馳的電影，像《長江七號》、《少林足球》、《美人魚》等等，主創團隊都有他。馮志強還談及了很多和周星馳合作的趣事，讓大家對星爺又有了更深一層瞭解。
《功夫2》上映實錘 周星馳編劇透露劇本早就寫好！星爺還會客串？

關於《功夫》續集，不管是《功夫2》還是《太極》，網友們最關心是周星馳會不會出演。其實在《美人魚》時，周星馳就已經心動，打算客串一個角色，也就是林子聰所扮演的修門的那位，但是考慮再三，他還是放棄了。
《功夫2》上映實錘 周星馳編劇透露劇本早就寫好！星爺還會客串？

周星馳在今年接受訪問時，也透露自己想要客串角色的念頭，他覺得自己老了，沒有那麼能打了，說不定會嘗試被人打的角色。看周星馳的語氣，復出客串角色，應該沒問題。

又炒冷飯

拖到2046，星爺扮返西毒出蛤蟆功....正式呀！

特技媲美荷里活

想知有幾多連登仔可以忍住唔睇支那戲/本身就唔睇

希望你地可以支持下港產片

岩啦 差唔多又過年 要吹定風

十幾年前嘅動作片特技嚟講算唔錯啦

如果同荷里活嘅科幻、戰爭片特技比當然唔夠人華麗

長江一號開始已經當世界上再冇周星馳呢個人...